點睇兒登仔一邊恥笑俠義風骨一邊為槍手辯護

兒登回力標

呢兩條友有咩關係

嗰條港女嚟喎

黑人問號.jpg

樓主智商有問題？

點解你咁撚蠢

兒登真係兒登

對住兒登仔畫公仔係要畫出腸

若果自己地方俾人侵犯就可以合理化殺人，當初你笑乜撚野人俠義風骨呀傻鳩

#4#5#6三條弱智仔

推

理性破解左膠盲點：英美聯軍殺婦孺 回教徒玩恐襲只係報仇

pish